Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (Juli och Augusti 2023)
Slug: new-developers-2023-08
Date: 2023-09-27 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Marius Gripsgard (mariogrip)
  * Mohammed Bilal (rmb)
  * Lukas Märdian (slyon)
  * Robin Gustafsson (rgson)
  * David da Silva Polverari (polverari)
  * Emmanuel Arias (eamanu)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Aymeric Agon-Rambosson
  * Blair Noctis
  * Lena Voytek
  * Philippe Coval
  * John Scott

Grattis!

